部電腦壞左 唔知邊度壞

壞咩
部電腦都差唔多5 6年

藍色燈個隻扇唔轉

我都唔知

老母板扇有轉
火牛扇轉得幾慢

召喚硬件傳心師

你要搵嘅係硬件傳心師 , 唔係連登仔 .

電腦大爆炸啊

俾電腦病毒入侵左
仲唔快d篤隻洛克人入去 用劍 長劍 寬劍 合貝塔劍消滅佢地?

壞咩？

清塵 插過晒啲線 換散熱膏
邊度砌 自攜保養未過托過去試下
唔係就再揾人借牛/板/display 逐樣試

truepower classic 金牌系列都應該 2017年出
鳩估都係ram mb display card 問題
留番隻牛 其他砌過啦

睇睇佢應該係唔開心

入唔入到WINDOWS

南橋出咗問題

用左超過5年就試下換火牛啦
我估你應該係著左無畫面

又著番
Feel到就快壞